HKBN完約 有無續約plan/新plan

之前HKBN $288/month
包1000m寬頻上網
包家居電話
包5g手提無限上網
包mytvsuper（要唔要都得）

但而家HKBN話offer唔到呢個價，想睇下咁多位有無一樣既價比到我？

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費

唔該哂

pish